5月19，為動物發聲！誓爭《動物福利法》大遊行

想話人假大愛or動物撚既人注意：

1. 遊行目的唔只為貓狗爭取福利，亦係為其他動物爭取福利，所以唔洗屌我愛動物只係愛貓狗

2. 唔好混淆概念，講咩食豬食牛又唔見你話殘忍之類，而家係講緊虐待動物，所以唔洗話我咩「咁大愛就唔好食牛豬」，因為就算係普遍大眾食既動物，係死前都唔應該受到不必要既痛苦

3. 關心動物福利，唔等於忽視逃犯條例，我地係可以同時關注唔同既議題，所以唔洗屌我動物福利大過人

所以如果你係想入黎引罵戰，可以出返去先，
惡意虐待動物點講都唔會係值得吹奏既事，所以唔洗突登入黎唱反調，咁做唔會令你顯得有型

如果你睇到虐畜新聞會覺得憤怒，見到施虐者只獲輕判會覺得世界無公理，唔理你有冇養寵物，都邀請你5月19參加動物福利法遊行，動物唔識講野，所以只能靠你幫佢地發聲，到時見！

詳情：

十年一仗，為動物發聲！誓爭《動物福利法》大遊行詳情
日期：2019 年 5 月 19 日（星期日）
時間：下午 2:30 集合
地點：遮打花園

為救救本地松鼠，請政府減少野豬同馬嬲既數量
D松鼠真係好慘，落地會比野豬食，係樹上面搵野食又唔夠馬嬲爭，仲有好多小動物既生存都受到佢地既威脅
野豬同馬嬲係香港冇天敵，數量氾濫遲早會摧毀香港生態，希望政府會正視依個問題

第到第二點就眼火爆，其實你班偽善撚食飽飯等屎屙，屠場街市殺魚牛雞都要人道，不如禁q左食肉呀，唔比殺最撚人道

睇右膠獻醜

你覺得禁食肉呢樣嘢可行 同有可能？
咪撚咁幼智啦你 同張宇人條仆街賤種有咩分別？

支持動物平等
一係所有動物都食得
一係所有都唔食得

牛牛咁可愛都要食 簡直係冇人性

唔洗又黎呢套喇
最上已經講左唔係貓狗撚，係講緊就算食都唔應該令動物咁痛苦，更加唔應該以虐待動物為樂
如果你問我，我唔反對人食貓食狗，只要殺得痛快就ok，
但如果係惡意虐待，就算對象係貓係狗係豬係牛，都唔應該發生

Btw，連登係咪真係咁多文盲？
一早預左有呢堆咁既留言出現，所以開post時已經駁定，點知都仲係有一堆咁既留言出黎，仲要唔係回應緊我講既野

想轉移視線?????????????????

低智商生物唔該你就收下聲 唔好周圍話畀人知你弱智好冇？
今時今日重用呢啲垃圾point

今時今日都重搬呢啲bullshit出嚟講嘅人
佢哋應該連弱智都不如
真係覺得同佢哋理論係好浪費人生

反對最低工資有咩問題，呢個世界就係要有廉價勞工嫁啦，唔係你平時買野點解東南亞產品平過歐美咁多？你真係咁支持又有無抵制唔買全部東南亞產品呀，有冇淨係買公平貿易產品呀，一句到尾，偽善囉

點解要求d街市電死條魚先湯？一刀落去都係幾秒死，係你班偽善撚要自我感覺良好，等人覺得你班煩膠除褲放屁好撚有愛心囉可行性事在人為，反正唔可行既事你地就唔追求，證明你地都係d投機主義，想攞光環姐，講咩撚野道德同理想

豬場咁迫算唔算虐待

人本來就有虐待天性

等如hyenas都會eat alive
冇話人唔人道